{"0":{"0":"D\u00e9partement\u00a002 Dept.\u00a002","1":"Altitude","2":"Coordonn\u00e9es","3":"D\u00e9but des archives","4":"Fuseau horaire","5":"Type de station"},"1":{"0":"Aisne","1":"98 m\u00e8tres","2":"49,82\u00b0N | 3,20\u00b0E","3":"3 janvier 1936","4":"Europe\/Paris","5":"M\u00e9t\u00e9o-France"}}